irene事件真係見勁fandom人性醜惡

once9:落井下石 加害受害者 希望轉移娜璉醜聞
blind:連成一線 發覺jennie都唔係咁西
reveluv:盲撐 走數 無口齒無信用 食屎唔食 飛機唔敢打
buddy9:射精irene
kpop藍絲wizone:我唔知 我唔理 我睇唔到
seolhyun:抵啦

總結 once9同賓妹一樣咁賤種！

不嬲都射精IRENE唔關今次件事事

痴那線屈得就屈

著名once9 永遠的t寶時代 葡萄適
你唔係once9你係once ok?

對比起賓妹玩欺凌 鬧下人其實都唔算話咩好大件事姐..

buddy9真係垃圾黎

所以賓妹抵俾人炒

強烈要求樓主同我地once道歉

我係邊個

食屎唔食呢個好仆街

呢個真...

搞到mina自殺
今次個髮型師未自殺 唔算大件事

reveluv:盲撐 走數 無口齒無信用 食屎唔食 飛機唔敢打

我哋to moon絕不落井下石

而家係叫大家認清加害者，同埋娜璉冇醜聞囉

搞清楚先
reveluv除咗盲撐之外 後面全部都係脷狗一個所為喎

點都好我會永遠支持佢

最多咪講一個星期

食屎唔止

娜璉有撚醜聞

我地WIZ*ONE係最大受害人囉！

櫻追錯愛豆（個閪婆）😑😢

我地blink眾志成城

Buddy可以射精Irene
我哋愚台會然一樣得！

是